點用個「狗」字抽香港水

支那 6「狗」84

[quote]支那 8「狗」84

自膠

支那 8「狗」64

你睇下你自己幾撚On9

樓主好on狗

樓主 on「狗」

笑撚咗

都唔知你做緊乜